「利區」利物浦 對 曼城 5

天文台長唔開

1001又唔撚開

入去逐個比哥狗訓話完 出黎起碼cup你6,7球

真係好 大家留意下自己是咪1001

我係咪發撚緊夢

anfield

屌又唔開post

3:3之夜

個朵幾時變到咁勁

可能1001唔係利迷

都係拎好個平安鐘 下半場利記實發瘟

下半場應該劇本3比3

平安鐘待命

西維爾

一陣就帶你返現實

唔好開心住 唔好唔記得我地試過比西維爾下半場追三粒

Sorry 唔知中左1001

456 456

平安鐘ready

羅馬 暫輸1球 作客來講 都ok

下半場比人反cup 3粒

牙軒儲足成季氣，今場要搶有搶，比波又果斷

未完場都唔敢笑
依家係驚多過開心

萬一俾人cup真係柒

希望懦夫阿樂keep得住！
OX唔好心熊

仲諗住開tim

有作客入球就好難搞...

收皮啦,兩回合呀

其實贏兩球之前鏝個戰術好成功, 收窄防守範圍利班友又亂亂地完全落晒下風, 中場輪到無影,
但無端端輸左兩粒無打番本身既戰術就開始亂踢.

半場俾哥狗撚完黎應該又吊打利.

奧達文迪係咪俾西班牙數到傻撚咗？

呢條傻軒真係估佢唔撚到

提早對皇馬得唔得，好悶

呢場係完左場都唔敢笑

之後90分鐘作客曼 你估流

由琴日7點起身返工到而加都無訓, 呢個上半場搞到我完全訓唔著
希望有456既出現

講緊上次主場3:3咋喎 做咩咁激動

軒同VVD臨尾做咩撚野打咀炮

唔好亂講嘢，唔好燈

比咁大希望出黎

好多醫院波
冇壓力橫傳回傳都差啲

交合

未完場始終唔好慶祝住

頭10幾分鐘個人釣魚狀態
入完幾球即刻精神晒

你諗下
利記係唯一一隊波可以炒緊曼城你都仲要擔心佢要輸番轉頭

打得咁刺激既波近年真係可遇不可求

係
要睇高普有冇部署

雄撚左啦 頭先有球自己推都唔傳

要求唔多 垃圾利下半場入多2球夠了

其實第一二球好撚柒-6 之後曼城就崩盤啦

謝4

躝啦屌你老母

比次機會啦

占士米拿 今場超勁

起碼帶住4球作客先穩陣

頂撚住呀屌你老母

一球作客入球就可以收我地皮
大家忍住，繼續屌啦

軒終於有場好戲
d落腳準到

下場曼炒夠你有突

起碼要贏5:0先叫穩陣啲

交波就入得....

認真
好撚驚

TAA搞到Sane唔敢落底

屌佢老母啦有幾球差啲後場俾人偷到

巴塞6比1

繼續噓佢老母

真
仲有一個半場要守
好撚驚

比鏝入一粒帶去下回合一定玩撚完
2回合3:5 出局啦

繼續以攻代守會唔會好啲，條防線

領先三球先最驚 隨時被反cup

主場真係嘈到痴線

3:3

上次都係領先三粒......

f9識得入波未阿
唔入波點入巴西國家隊?

痴到曼城中場攞個波都難

呢個真，成球暫時隊長最垃圾

下回合炒番你5球 驚咩

推翻去中間

就算5-1去次回合都係好驚

原來100分話想做下個謝拉特唔係9UP

林伯面如死灰

失波就緊，睇下失幾多球姐，利狗最中意臨尾香！

問題係咁逼法 體力70mins左右就見底
到時仲要冇人換(多數老母出黎助守 都冇乜選擇..)

250 冇正選

林伯好俾面
謝4

張仔屌打鏝 racap

發現幾個英撚對親鏝都特別上力

哥狗實諗好哂點反cup
高普千撚其咪換中堅入黎呀

其實神軒俾波既尺寸幾好

唔好咁快慶祝住！

一定反cup 4:3

入多粒 男神clean sheet
咁就足夠啦

右路揾多左個中場塞住冇事
左邊我一個打哂

容乜易幾分鐘內比人連入幾球

領先幾多球都係咁驚

假利上上水

傷哂仲有邊個換到入黎?

有幾球好牙煙

仲撚有中堅

Steven Gerrard's corner

平時打英超其他隊就話5:0啫
曼城7:0啦起碼

失一球就會開始

完場先慶祝

波圖贏五球都驚
曼城我真贏一打都怕輸

有人幫咋

賽前出LAPOTE打左閘 已經話左佢癲上腦

又自斷雙翼 放棄聯賽領先十分打法 唔用翼鋒拉闊傳中analysis

又用翼當閘以攻代守 哥帥真係傻左個鼻..

祝哥狗身體健康

君子炮終於後繼有人

咪撚換老母入黎

好撚彩阿古路傷左

7:0 都俾人反cup啦 後防炸彈

哥狗一定會轉戰術 死廢中一定慢半拍都唔換人 反cup 不是夢

林伯: steven.g corner

但感覺上沒上埸4：3逼得咁緊
今埸鏝前埸組織都差 攻勢沒咁有威脅

3:5

頂埋個下半場呀

下半場一開波 頭10分鐘企穩陣腳先

下半場唔失波都收貨阿

vvd

睇返replay 3:0個球
拿XX讓哂左腳比水貨出波

7：0 有機會射12碼

等睇250被Bu爆

都係book定潛水艇穩陣！

呢個真 三個中場幫佢勁多

神軒踢得幾好啵

未撚搞笑啦屌

正確

窮撚

收到風下半場哥狗拑制。呢場3:3

下半場哥狗實轉陣
跟手屌打利狗

已經唔記得左傷撚哂

250應該破利蛋

沖多次

有個靚防中比klopp 撚應該好正

仲有呢3 個英人中場

神軒長期喺右邊執漏啦已經 nigga又唔知做緊乜
左路靠jelly喇

鏝係咪留力聯賽想做9獌丫

不過TAA暫時都合格
好過預期

哥狗下半場應該會出250入黎搶作客入球

希望入多2球

剩係前面擺3個打反擊算，後面縮哂佢

放心我地已經無中堅可以換入去

比人訓話完 下場出黎就反杯你地利狗 5球起跳

最緊要唔好比人入波
作客入球

taa jelly 軒 milner 甚至salah都有d無lala傳失
其實睇得出開波前全部都好緊張

其實下半場擺250落場，打返兩隻翼已經玩死猁

買利下一隊入球點睇

驚條撚，贏3粒都驚買vvd做乜

一定係

千祈唔好有作客入球

利物浦識撚縮咩

入多幾球啦
拎住6粒去鏝主場都驚比鏝炒7粒

我利好興下半場一開波比人入
兩年前歐霸決賽

入9球兩回合都輸作客入球啦

縮後分分鐘仲衰

呢個真係要多謝一哥 5:0

真

咪撚縮啦，縮咪俾鏝lead住嚟踢

比數最重要

諗到一陣250剷草就唔敢睇了

咪撚縮呀
縮反而會出事

James Milner 1st half vs Man City

1 assist
2/2 aerial duels
5/6 tackles - most for LFC
2 interceptions

Superb 👌🏻

一俾鏝有作客入球
就玩完

一個人踢曬成條後防?

會回防 幫返呀諾個位

一縮就柒 唔係未試過
老閪都唔好縮

交咁多場學費 希望學精返次啦....

James Milner's first half by numbers vs. Man City:

100% aerial duels won
45 touches
30 passes
5 tackles won
2 interceptions
1 chance created
1 assist

The Champions League assist leader. 🙌

vdd 軒神 阿諾 好醒神 特別係阿諾 依但19歲仔真係抵讚

Otamendi本身有冇黃牌係身

忘記唔到佢開波冇耐球回傳

taa唔柒頂到啦

Lucas

一俾人入一粒一定崩盤式失波

問題曼城有左閘咩 唔係用緊戴立咩

收聲啦求下你

feel 到下半場高普打守波跟住出事

認真 下半場要仲積極
一心散就仆街呀班契弟

大夫好似出黎玩352

死廢中一定架啦

m7暫時有8個助攻
今場比多兩個

淨係知神軒有

其實上半場都係諗住守

張伯倫個球有狗話-6 射多次唔會射到

屌你啦聯賽對曼城入過啦

U21英軍睇過佢d練波片 遠射不嬲勁

買左利馬一定踢唔到佢呢d壓逼啦

之前話90m照買利馬個d 我屌撚哂你地呀

高普咪撚守丫

唔好亂講野 忍下口
三球都係負撚碌

歐聯冠軍

慶祝專心聯賽？

下半場曼城入唔到波我請哂全利po食譚仔

屌你個閪牙

其實100分今場球王咁 不過開始有D上腦

Feel到下半場會打兩翼
然後阿樂會自爆

走！收聲！完場先好J呀屌你滷水

用緊個後生仔好似打得幾好

點解比鏝有作客入球就死得 利會無作客入球咩

最後1.5場歐聯

頭先尾段已經係啦
HEA撚到屌

下半場守住頭十分鐘先

求下你地

咪玩啦
對鏝黎講三球算係乜
當讓比你咋

唔撚好諗一哥住，出全力打呢場先
下半場再同我逼鏝

開波初段連迪布尼都過左路搵食就知咩事

成隊廢嘅
等睇下半場輸番

5:0

果球之後 冇腳好波

利撚係一隊奇蹟嘅地方，
被反cup is 輕鬆

見到成班講波佬先醒起
加力查單野有冇咩下文

今場有控住d體力
靠埋鬥志 應該可以迫足全場

0.5場乍

神軒全程當仔咁湊
不過去到中段one on one都有貨交到

成班贏緊3粒都唔敢j

入完球遠射上晒腦

VVD頂親都有

45-52分鐘

文尼f9比心機d

無事對父母都唔告佢..係無得講波住姐

垃圾利當0:0 踢就岩嫁啦

52分鐘 利3:0阿
58分鐘 利3:3阿

難打啫 又冇話死得ge...居安思危啊

講真好多靚波都係有-6成份架啦
你叫牙朗再倒掛都未必得啦

好撚-6呀對波

生生性性呀仆街
求其角球罰球都心跳加速

體力要頂到呀，繼續攻

真利

繼續醒神阿成班

屌你忍下口啦

下半場隨時俾人反cup

J咩野呢？

高普 下半場咪on9丫

希望大家要讚既 完場先讚 特別係後防球員

其實上半場體能消耗唔特別多，希望下半場保持到，再偷一偷雞

咪撚守呀死廢中

咁如果下場 我地入1球呢
好撚亂阿

依d真係正宗君子炮
真係君子三十歲打後未撚見過
古狗果種係curve過去
100 分真係轟落去

今場係醒神，桑尼有幾次想落低都俾佢同神軒迫返佢後傳

咁快推爆左

照舊
頭十分鐘頂住

鏝城黎真啦

無錯

比數冇6:0，次回合就死緊

起碼都完次回合先啦
我都係食定救心先

半場雙方冇換人

佢就係唔要防中

3球咋

好好享受埋哩最後1.5

鏝班人走位醒左咁多

我地冇人換

主場球迷好重要，俾support對team屌多粒。次回合就有得諗

救心已備

次回合炒返你7球

鏝準備9分鐘反cup

鏝認真了

比人cup得太多

邊個係廢中？

鏝黎料

利要頂撚住丫

希望繼續集中 唔好俾人有作客入球

高普

平安鐘

Vvd頂撚晒

要0封曼城其實無乜可能

大勝吧!利記!

TAA要生生性性

羅白臣打右 ？

r26 1on1 sane

鏝好似換左隊波咁
醒神左勁多

左右閘調轉?.?

最城班人控多左

兩閘掉轉左

jelly同阿諾調左位

哥狗真係勁

左右閘換位係咩打法

YES

高普

咩戰術黎

應該r26mark死sane

幸運門神屌撚住呀

原來廢中都識調人

鏝前面換畫位

左右閘調轉 ?

真係屌摩打右閘

完全唔知發生咩事

一開始以為對面換左翼
原來係利換左閘

前面沙拿同文尼都換咗位

搞邊科

上半場好見到場邊有個大氣球
鏝迷

點解要換位

左右閘換左位

唔使揾多個中場幫

換閳位

無...調番..咁岩補位

又換返

調番正

如果打唔慣
調會好撚大獲

反cup劇本已開啟

jelly 咪踢緊左囉 ??

250

又好似換返位

KLOPP都怕撚左TAA

左邊有米拿幫

250收皮啦

3-1 我已經好開心

250 456啦

FIFA換閳大法

f9入波好嗎

解放Robertson

又換番

又還原

TAA俾人當狗咁撚

阿6一定要中場幫先搞得掂

anorld學精左

其實佢今場成日返落黎搶波

邊撚個鏝響道負皮丫

沙拿😱

死球調轉好平常姐

250傳條友double糧都唔續

想叫多d

或者看下有無機會去皇馬

玩撚完

平安鐘準備

換啲副選出黎踩下草啦

你講之前?定依家曼城?

其實就算啫喱守Sane都要

250心諗咪撚換我比人靴到仆街 踢唔撚到

頂住呀

屌你張仔角球避波

佢今次係學到唔飆波，逗深啲睇定啲先咁

水貨有事

salad頂住丫

疤2-0了

另一邊
疤2-0

水貨你咪呀！

屌

沙拿整到條J

沙拿傷 ?

唔好有事啊大佬

沙拿傷條j

兩球都OG

水貨咩事

唔好傷呀

沙拿唔好有事啊

Mola mola

命根RIP

老母

假撚到

仆街

利狗練習踢901了

廢中會用蘇蘭基定ings呢

點解你地遲咁多

好撚驚沙拿做咩

又傷一個。。

平安鐘預備

沙拿

做乜

taa集中d啦

出老母

仆街囉 依種直入更衣室既應該好大獲

仆街 唔洗睇

對面jesus都好似有點傷

換走了

Mo

屌 出ings阿嘛

Salah 希望冇事

屌你老母傷SALAH

老母....

Diu

哇屌奶星 唔撚係下話

咪傷

水貨出事
係咪急尿

玩完 仲有咁多場

大賽球員

屌美斯做咩呀

做咩?

認真呀屌

出INGS 啦 起碼夠勤力 老母隱形

大腿內側拉傷

屌
買鏝反杯先

係囉屌

唉屌

See you in madrid

咁樣利反擊無威脅實俾人攻爆

咩事

salah唔知搞咩

mo -> lomo

好擔心呀

劇本來了 比人反杯456

最擔心既事出現

仆街啦

似斷丁

Nola

Salah咩事

Invisible man<> mo

摸住大腿內側
應該拉傷
仆街了

沙拿爆丸

下一隊入球:曼城

冇左命根仲要換過隱形人

換個中鋒出嚟衝下都好吖

沙拿傷咩?

其實又唔似傷得好嚴重..可能見贏緊3粒收起先

diu 咪撚有事

仆街希望冇事

無沙拿 哭得喪

傷幾耐阿呢d 屌
仲要破紀錄咖

呢面都完場了 big gay執雞

辛尼開始上力

d人又傷
士氣都冇埋

仆街了sane開始黎料

唔撚係傷下話

老母中場 想死

睇個勢似想守

平安鐘呀！

見佢摸下摸下自己隻雀咁

TAA開始爆炸

個勢冇啦

拉傷 2ND LEG都唔會踢到

鏝唔好咁重手

鼠蹊啦

冇lu要反cup了

準備反cup既節奏

Vvd on9

有markovic咪可以繼續玩電單車戰術囉

傷依d位應該連世界杯都冇得玩

玩完 無LU

打少沙拿廢左大半攻力

平安鍾開始

好彩cwa慢

咁快踢到咁

垃圾羅馬byebye

高普on撚9架，唔換個ST出黎

冇水貨 人地上哂嚟

擔心沙拿多過場波

守足40分鐘

文尼生生性性
打防反得返你

俾人掀屌

救心 有無人幫我買

高普唔迫真係等含柒

水貨傷出冇心情睇了

搵明仔打翼仲想死

唉唔好劇本啊

換左隻唔識解圍嘅出黎

希望聖卡上身

頂撚住

十

50分鐘就守
高普你好守得咩

好撚驚

直入更衣室
大鑊喎

唔敢睇喇,聽日做孝子

交屁打返右啦好心

係
擺多個中場解放埋人地兩閘

張伯倫打翼廢左咁多

唔該老母做返啲野比daddy睇

點撚樣頂呀
個平安鐘就爛仲要按多40分鐘

鏝開始黎料

一守就會出事，上一場就係咁
有前冇後

點解利變到好似唔識踢波咁

依家真係明比sena同taa 1on1

兩球OG

轉咗442 出事喇

出250

安全起見姐

希望係咁

應該都係433

wa 禁制啦

樂哥 封內線

其實直接俾老母打正中
博佢用身位鳩hold 做到野
張仔走左去邊路
中場少左鳩撞鳩沖 破壞力無左

即刻換埋丁力出黎

根度簡今日廢到

應該係推左張仔上翼

再睇應該心臟病發
係咪應該訓
水貨又傷左

丁力

噓爆佢

平安鐘禁40分鐘 點都爆啦

屌 拎撚左個平安鐘出來狂㩒緊 人地見你無沙拉 一定狂攻

fc發揮嘅時候又到啦

打晒龍通啦,換沙拉即係叫你任攻

點解唔左張右文

個勢差撚到

丁力要剷草了

又俾人禁住黎打

屌咩
少左沙拿換埋丁力入黎
比人屌足40分鐘了

仲有成半粒鐘

已經過唔到半場

屌你老母點樣守多三十分鐘呀on9

上下半場兩隊波

換左沙拿真係好擔心 前埸沒左個支點

成班驚左個波咁

K1

無左水貨輸硬了 點解仲要俾個希望我地

點解我地條中場咁渣

屌 高普守守守 守你老母咩

開始亂喇,亂清波,海鮮味杯面

今場250應該入到波

一過左個半場 變左第二隊波咁

sane有silva幫，左路玩哂

反杯is expected

佛系龍門緣份到了自然接波

今場唔俾人輪姦下場都俾人輪啦

屌你廢中又諗住守，次次都柒

水貨精神領袖

Sane吸引左半隊過去

攻啦你老味 唔攻會易失

29%

Model hea左半場 係時候做野

4隻圍sane

屌，又比鏝喪攻
高普生性D啦

應該守到

一下比一下到肉

on9利成日諗住守守守

4個招呼1個

靜啦

唉
零攻勢
等反杯

攻啦咪守

咪撚守啦屌

完全過唔到半場 痴線 沙拿朋友隊黎

人地後場冇壓力 推哂上黎屌打利

長守必輸

成日踢半場好波有咩用

連控球權都冇曬

成條中場被人抽起左啊
無中場既

唔要海鮮杯面呀

仲有3X分鐘
利記頂住丫

後防柒下柒下咁

老母真係好撚廢

對面換走辛尼
換bc華入黎打團體波 就好易失

仲未回完氣

再咁落去
作客入球輸9成

有出到?

換老母入黎好似打少個咁

老母真係好撚垃圾

中場既分別

入多球俾大家訓啦

入嚟溜冰咩 屌你老母

隊長踢到鄧腳咁款

仲有30分鐘 點捱

輸一球當贏

老母真係一個笑話黎

屌利老母

韋拿想點

希望交屁幫手凸圍啦,比人狂攻緊

仆街真係打少個咁樣

右邊遲早爆 阿樂加老母

明仔都搶得搏命過老母

廢到10打12

屌你 老母
又話大賽球員既

250比人噓撚到

而家比人禁住嚟屌
贏緊3球都要咁驚

睇老母踢波真係好嬲

我頂唔住啦兄弟們

我諗10打13-14都得 佢個種廢帶黎既影響力多於1人

隊長做防中 但完全防唔到波

老母一季得兩場出力踢 見到都眼冤

爛泥扶唔上壁

屌 老母入黎陪跑?
守好D啦屌

lovern

屌望一望後備，又屌唔落高普

點撚樣頂半個鐘
我指我個心

屌你老母懦夫雲清啦

呢隊鏝唔亂係完全燃死利既中場

老母on99

救心藥

嚇撚死咩

就好似巴塞少左messi 咁
變左第二隊

老母隱形屌

一換老母中前場就好似斷左咁

死撚左佢啦， 屌你老母

係冇撚用

咁樣踢遲早失一球！有第一球好快有第二球

3:2，下場輸硬

張仔訓撚左啊屌你老味入完波好威呀

老虎後場窒機

黑子的老母

亞冠廷

其實斷既原因主要唔係換入老母 係換出沙拿

屌 開始甩sane

完全封鎖

久守必失

前面得兩個
條中場又On99

遲早失波 唉

仲有三十分鐘 好辛苦

其實應該出Ings嘅，維持返前場迫搶，出Wijnaldum又錯唔曬，但太保守啦

老母入到波 介J 一個月

沙拿傷？

未完場都會失波, 上次4:1 到 4:3 仲要差d 4:4

65：07

主場黎架屌 守條撚咩?

lm

屌都係訓先
訓醒當乜事都無算

老母收步做咩鳩

頂多25mims

冇咗salah之後真係冇球攻到肉

咁踢法25分鐘夠鏝入翻5粒

舉 手軒

阿樂今場真係

曼城左右都攻入肉啦

係咁死亡倒數

愈守就愈後 曼城就愈多位
愈多位就愈入哥狗個戰術 愈容易失波
高普自己都明 但係個後備....

唔好呀， 下回合旨意佢架

Taa好撚忙

yes

好撚痛苦

曼冇壓力 點做生豬肉都得

對防線好大考驗

百屌

隊長

今場就係全靠右路守到sane食哂屎

我估高普想聯賽用佢

不過講真 作為職業球員
比人當弱點攻擊自己真係好撚毁自信

好彩打起左佢信心
冇咁騰雞

守既利物浦同英甲英乙冇分別

保住唔好輸away goal呀

ox

張仔真係無腦

廢中換人未 雖然無乜邊個岩換

有VVD=英冠

屌
老母根本無張仔個種勤力
點樣幫人補位

後防未爆 利撚個心先爆

想守波好心換屌摩出黎
換個隱形中場有咩用

換毒梟出黎 推牙樂上去右翼啦

老母鳩斬

冇沙拿， 廢綿都隱左形

屌摩會自爆

mane真係好廢

讚下老母啦..佢識擔位架

下半場都幾悶 太單方面比鏝攻

呢場80分鐘打後一定好精彩

樂仔開始捉到個節奏

換屌摩頂沙拿個位仲好
隻摩成日想做

佢識行路添

但好耐冇踢過波， 得唔得架

算係咁啦 前面打兩個炸依家

總會經歷嘅，當年迪基亞咪又係比人當傻仔咁射龜，射射下變到今時今日

下半場有冇射過波

有踢U23囉

竟然係slk

老母完全唔係個位

出s29

老母廢到

文尼妹得太多..但佢又唔係技術型 根本淨係岩打直接波

一早就唔應該出老母

換走老母啦屌

妹蘭基

出slk真係當自己贏夠一打咁

有沙拿同冇沙拿兩隊波

燒味？

綿龍好多球回D波, 回到醫院波

千奇唔好換走文尼 有隻力架爆下都好過完全無

正路都攻taa 唔通攻jelly咩

slk

仲有2x min

多個支點都好

老母腸胃炎之後更加妹下妹下, 睇醫生啦屌

費奴打後一格都有作用過佢

竟然係SLK做first option

slk???

Show Blocked User - 金字塔

slk換f9

評述話slk 唔記得做熱身

文尼呢 費綿呢
成條中場呢

Ings呢

躝返去屙爛屎啦

橫掂都輸
未俾新仔踢下歐聯囉

ings都係冇得打

法國今日懦夫仲未派膠

啱啱影solanke
clyne成個廢老坐係到妹下妹下咁

係唔係都屈左 好似打街機咁

slk好個ings

20分鐘

都唔撚覺佢出左場

依家是唔是歧視病人

戰術大師

攻唔到放個高佬係前場都合理..

班友真係上哂腦，當taa死嘅，係唔係都斬向左邊

second half 0

點頂

second half 0 attempt

費奴個頭紅色既

費蘭癲奴9斬

有無消息沙拿係咩事

老母終於有少少貢獻

歧視垃圾only

換f9 留力打一哥

換埋明爐

毒癮未甩

半場不射男

平時聯賽都係得5分鐘歐聯有成廿分鐘

咁快留力，妹蘭基做唔到費明奴既野架wo

係咪痴線呀 換綿龍 失波一定屌爆廢中

mane

換f9 on9?

明仔個頭有血既

都冇壞既， 事但搵條友沖下博完場算

係得利先咁夠薑 8強出新仔

換走費綿龍做咩
高普係好撚好打咩

爆哂江 見紅啦

要不是沙拿

慘撚到 八強換幻幻

F9=半個防中
Solanke都做唔到依點

屌，竟然換走費明佬

Slk證明自己時候

費明都係換走埋,利一定係單方面比人攻

撼親頭流血

可唔可以玩下角球旗今埸

屌文尼

slk
仲諗住佢會妹

F9受傷
做乜塊面有血既

Slk...???

交屁廢到

斷估佢唔會換埋個u19中堅出黎掛

老母又妹

留名睇3-1

呢球入就安心 屌

幾時先屌到成材 今場失左2粒

交屁咁都搶唔贏

盡力衝啦佢

Slk 1分鐘等於
老母20分鐘

屌佢老母 換斜我都唔跑下

老母妹完後傳已經慣左

slk
文尼

食屎啦老虎
你係垃圾

宜家贏緊 妹下都無咁嬲 輸緊出佢出來妹 真係人都癲

第一次下半場攻門

Slk nice run

屌老母比撚埋D幾下醫院波真係睇到都驚

屌那星, 除左好似而家咁拖時間, 老母妹下妹下都唔知有咩用

不過最主要對面疊堆心水只攻taa
含家過去幫佢搞到反擊都唔夠人

廢中咁換法應該都係想F9正選打一哥

起碼嘥下時間

屌你老味辛尼次次一下撚幾個好撚驚

L6

今次換得幾好喎
見明奴無氣
揾個響前場衝下

連大賽球員都做唔到 真係唔知留佢係到做咩

無沙拿唔識踢

vdb成日想右腳級左腳射, 之前揚左喇

落腳又驚 唔落又驚

Solanke左中場位既？

我係唔會讚懦夫嘅！

玩完？

成場大部份時間攻TAA L6 出奇地守得住

＝巴塞冇messi

張伯倫打翼真係潛左水咁

比曼入到第一球就會入多三球

百屌全隊

入一球 利就散

成班圍都唔撚甩，落腳又怕12碼

有講咩事咩

老母做多d dirty work好過

無

再一次証明防中既重要

無人箍波
無人有能力逼搶

對面真係做到好盡
丁力出來之後波皮都冇咩hi
明明左右開弓曼城先得人驚

唔明你想講乜
咩result都無

頭先個下撞下silver唔錯

屌 諗起上季交屁又係呢d時間傷
之後就食屎 求下你真主爸爸保護salahbb

鏝城無佐呀古路又係2隊波

腹股溝

平安鐘仲有15分鐘

15mins啦
頂撚住呀利記

L6 差D 爆頭 勁!

將我地見到既野 文字表達返出黎

我都見唔到有

希望小事黎 次回合前好返

寧願佢妹都好過隱形

拜下法老王 易溝通D

羅馬1-3

巴菜另外堆球員好過利嗰堆好多

walker

walker 369

可能太貪心
希望打到拖肥

屌鬼了

Walker

屌你老母 英文真係垃圾

至少sub唔使搵幻幻湊數咁折墮

耶穌做nazi手勢

諗起唔係守多20分鐘, 係守多20+90分鐘就

gorin injury 起碼都抖兩三個星期

頂住呀懦夫taa

jesus上腦

我寧願佢拖肥出下ings solanke玩雙箭

有人話係膓股溝

Mohamed Salah was substituted with a suspected groin injury 52 minutes

jesus

walker今場仲衰過taa

疤個場快我地6分鐘

黃牌可唔可以2場一齊計

真

想玩全球禁賽

90分鐘冇可以守到

下半場呢隊先係真利

咁大唔大鑊？

會唔會傷好耐

咪on9 擺明唔係呢個意思

佢出得返破紀錄我已經好開心啦
直入更衣室既通常一個月起跳

slk
又妹

真係腹股

可能完季都見唔到

Solanke餓左咁耐波
加油啊

一月，

曼城最後十分鐘發生過嘅野

以前謝隊成日傷果個位 爆速d 人好易有

留力世盃

守撚住呀！！！

救心1x分鐘

萬一世盃前都未出到 班中東佬會唔會嬲到炸爆晏菲路

SLK真係唔撚夠料

SLK傳乜撚

對面開始攻

slk咁都交唔到

交屁做乜去埋右邊

拖撚住都咪比人啦

妹下妹下FC

攻左成個下半場囉咪

左邊有位比文尼去佢唔去
係要跑返右邊

你岩岩開始睇?

訓得未 好攰

攻左成個下半場啦

傳乜撚

好氣好力都俾唔到

一般而言，鼠蹊附近肌肉輕微的拉傷，患者需要兩至三星期休息；嚴重或會花上兩至三個月時間才能痊癒。要知道肌肉力量不足或不均勻、柔軟度不足、熱身運動不足夠或過份疲勞等，均是導致鼠蹊附近肌肉受傷的成因。因此，傷癒後的運動員應更着重熱身運動、肌肉力量訓練及伸展運動，並要配合足夠的恢復時間。
撰文：香港賽馬會運動醫學及健康科學中心執行總監容樹恒醫生

10mins

神軒

掛住力子啲角球旗

羅拔臣嚇死人

jelly vs 250

希望沙拿下場拖肥出得啦

不過我寧願出slk都唔要屌你老母

神軒拍得好快

軒巨

下場對鏝城都可能唔得

文尼唔好傷埋阿屌

啫喱

文尼咁博做咩 想受傷咩

對面殺傷戰術

羅白其實手球

文尼搏曬老命

Mane mane

所以有機會 out of the season

唯有希望 覺得唔妥 所以為保險落

文尼碌左幾多個圈

傷晒三件下場可以擺11隻幻幻

另一面4:1

老母加速!

山王之戰

如果沒佢 曼城依關都仲係未知數

呢個位無得唔去
中間咁失
人地直直反擊好易輸

殺傷戰術

就得出到拖肥都唔好搏啦

咪on9 九成下季見

這不是我認識的呀諾

老母波都拎唔好

咁無機會

3：1 都尚可

咪係 出到都唔出啦

仲屈到迪布尼食牌

我寧願佢抖下 聯賽前四都叫做穩左d

頂埋佢唔該

交屁唔好傷

話晒都踢緊歐聯

米拿都攔左好多波

謝四以前成日傷呢度

有咩用 牌又唔係2場一齊計

反正軌都追唔到

米拿好有用

人地傾傷一個月就兩星期出返來
依家到沙拿

去到82min,比人攻足35分鐘

經驗

摩

老母係咪病懵左

扮下傷 LUR下地 換下人 啦

埃及搵班神醫過黎幫幫手啦

offside

嚇死

輸二場已經危追唔到

不要再嚇我了

好彩

又平安鍾

交屁波都痴唔到

黑哨？

張狗下半場訓撚左攻又冇守又冇

係越位

愈來愈危險

交屁啲控波

Cornerflag la

屌 文尼做咩撚野

屌摩依家只會係垃圾時間見到

歐聯d球證 高質好多

史獨直頭死係鼠蹊手上
永遠唔好返

好嘢，越位

屌摩

忍多陣口 完場先發射
唔該曬

好彩 offside

嚇撚死

好彩黑左咋

腳軟喇大佬

屌咩座騎

幾大炸彈出曬

屌摩又想失幾多球 同我醒定少少

今日哨對利都幾有利

Taa單打sane死撚緊

竟然唔收文尼

屌你老母
妹夠未啊

黑哨利

感動 終於見到屌摩落場

下場咪又俾人反cup 冇左沙拿

唔知幾時再有機會見到今日個100分

軒隊下場出唔到

屌你老母 夠姜就而家黑鳩我利

都市傳說之一屌摩打翼？

軒仔停賽

出恩師啦

係

球員傷result通常幾耐知？

屌你老母呀 老母

軒黃下場唔出得?

仲要鏝主場

乖

屌摩踢翼

軒停賽

屌你 老母真係亂鳩咁黎

唔敢放佢踢閘

下場cant出得返未

屌摩打咩位

屌老母d爛屎控波真係

軒係咪要停

停賽邊有人用

今場幾多onside吹錯

冇軒冇沙拿 下場識買